[不割純討論] 覺唔覺d人成日話單獨睇一件事好on9

屌你反修例至今成3個月
你都好意思講話咩單獨睇今日機場 單獨睇今日銅鑼灣
抗爭模式 武力情度係一路三個月黎累積架
單獨睇都好意思講
人唔笑狗都笑

有因先有果 無論發生咩事 千錯萬錯都係777同黑警嘅錯

聽日三罷，全世界同我去太子獻花

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

已經冇理武力程度
動機行先
啲藍絲指責暴力都on9
從頭到尾都唔係賣和平
係要抗爭
啲狗要打咪由佢
總之啲狗就係服侍權貴
冇一個無辜
咁樣諗就所有野合理

香港popo 除良安暴

屌

push

講黎都哂氣,班仆街藍絲係真係咁愛「和平」既話5年前又唔見佢地行出黎?612又唔見佢地行出黎